慎入！男跳1600度煉鋼爐 全身熔化慘死

男子跳進1600度的煉鋼爐內自殺身亡！
據土耳其《takvim》報導，2018年12月23日，位於薩姆松省的一間鋼鐵廠，擔任清潔工人的34歲男子阿德姆(Adem A.)跳進了1600度高溫的煉鋼爐中身亡，該段過程全被監視器給拍下，事發後廠方停止作業，待鍋爐冷卻後，嘗試從中將阿德姆僅剩的骨頭取出。
據悉，阿德姆7年前開始在該間鋼鐵廠工作，當天上班約30分鐘後，他就被監視器拍到跳入煉鋼爐。（即時新聞中心／綜合報導）

想知有冇痛楚

絲絲仲唔瞓？

1600度仲有骨淨？

未來戰士

鋼之鍊金術師

I will be back

梗係有
1600度又唔係核彈咁熱
要係外面慢慢熔入去

痛到仆街

可以煉劍

神經線唔係會受損哂 熱過頭無哂知覺咩

干將莫邪

人體煉成

幾秒就斷左片啦 不過咁死法係阻左成間廠要停工同 D 鋼唔知要唔要得因為有雜質

係香港又俾人屌話死都要阻住人搵食

鍊鋼個爐可以熄架咩

要係個爐幾耐燒先死?

Greed比父親大人熔左

calcium

整獸矛?

熄咗個爐啲鋼水咪冷卻變固體囉
都唔明點搵骨

係咪有片？

只要個老闆仆街啲點都有人接貨嘅

有無講點解要咁做 ？

條片乜尻都睇唔到

好想知到底會唔會覺痛
痛會痛幾耐

光加火 等於我

香港 ..

海格：駁骨，連骨都無埋呀

早死早著

未來戰士2...

自殺 慘死

好矛盾

繼續客ng啦，主ng落飛實冇野

咁都慎入？

活火熔城

其實呢，人體有七成係水
跳入去係會全身爆炸咁死

即係好似下面條片咁，有人將水袋拋入火山口，即刻導致細規模火山爆發

傳熱直到腦死亡都應該d時間

液態金屬

有機會一跳入去已經窒息死
以前整個glass 個爐1200度
就咁對住都抖唔到氣

I am the bone of my sword
Steel is my body and fire is my blood
I have created over a thousand blades
Unknown to Death,
Nor known to Life.
Have withstood pain to create many weapons
Yet, those hands will never hold anything
So as I pray, Unlimited Blade Works.

My body is made out of swords.
My blood is of iron and my heart of glass.
I have overcome countless battlefields.
Not even once retreating,
Not even once being understood.
He was always alone, intoxicated with victory in a hill of swords.
Thus, his life has no meaning.
That body was certainly made out of swords.

34 歲做清潔

點解條鐵鏈唔熔既？

千成度一吸氣成個肺都冇左lu

講緊佢個case係窒息好快就無知覺
你估1600度要熔一個人好耐？

應該氣都唔吸唔到 已經熔緊皮膚頭髮器官
頭落去咪熔頭+身+腳

土耳其算幾好住啦喎

成盆鋼唔洗要Lu

成盆係血，當佢無事，話知～

高溫燒滾了我

釩 或者 鈦造咪唔會熔

但係夠唔夠堅固？

爆炸應該係由氣體開始先
同時水份會極速氣化跟住爆
仲有呢啲溶漿密度高跌落去都唔會沉
聽講亦唔會覺得痛因為神經一開始已經炸+燒爛晒

溫度夠高嘅話應該無想像中咁辛苦

有批好平既鋼
有需要既話打呢個電話

真係唔識先問架嘛 唔好恥笑我啦

用黎重建沙中線

真係有血有肉

恨做ironman到咁

火山爆發？

其實link入面有片

你跳埋落去咪知

其實link入面有咩我都係會咁覆

窒息+熔 你係咪弱智？
要嗌交死埋一邊喇傻鳩

原來你唔唞氣2秒就窒息死架喇

練就金睛火眼直上天庭

鋼之鍊金術士

你講緊乜鳩啊 你估吓佢窒息快啲定係溶撚左佢個時間快啲啊 乜撚野好快窒息死

把我們的血肉 築成我們新的沙中線

跳入去果時高溫已經足以令你抖唔到氣 我問你講撚乜撚嘢就真呀

「有機會一跳入去已經窒息死」
我屌你老尾真係笑撚死

如果一個人跳落1600度嘅煉鋼爐到會係點死啊
「有機會係窒息死」

屌你真係智障仔黎

你點肯定佢未熔之前係無窒息死？

窒息要幾耐先死 溶人要幾耐啊？ 屌你前後都未撚分到啊？

同埋我無排除過佢之後唔係熔死
只係想講佢跳入去果時已經因為高溫抖唔到而死
到底有幾難明呀智障

智障都上連登
乜撚嘢窒息死

你試過對住個千幾度嘅爐先講嘢啦垃圾

弱智唔識睇字？

防止鋼骨質疏鬆

屌你我平時屌人智障都係笑柒人姐 我人生好少有人真係智障

七七四十九日後佢會唔會練成金睛火眼

弱智話人弱智

你閱讀理解有問題就收皮啦

留

「同埋我無排除過佢之後唔係熔死
只係想講佢跳入去果時已經因為高溫抖唔到而死」

即係跳落去嗰下窒息死完一次之後喺個爐翻生 跟住即刻再熔死？
又會有兩種死法咁百厭

點樣智力有問題？
你覺得佢個case 窒息會幾分鐘先死？
如果你覺得你係咪弱智架屌你老母？

原本諗住屌鳩個弱智，但係見到一眾巴打已經出力咁屌就放心

屌你呢到真係有個智障 快啲黎睇吓 好撚少有

跳入去果時已經因為高溫抖唔到而死

嘩屌你老尾 呢個真係極品 快啲睇吓人類弱智到一個極限係可以弱智成點

請不要秀下限，若要人不知

講真你試過對住個爐未先？

如果你無試過對住個千幾度嘅爐 真係好難同你講落去
唔好以為大大隻字就好威啦

慎入！ 男跳1600度煉鋼爐 缺氧窒息慘死

比你post 咗先

on9跳入去講緊幾秒都唔洗
你會唔會幾秒唔抖氣就窒息死呀弱智

讀arts 嘅果然係無logic

光加熱就等於火 火加歌就等於我

攞嚟起香港啲基建囉

咁都有得嘈
child登

即刻變硬嘅

呢個真

鋼水好重又黏性高，有機會你會浮係上面，好似超熱煎pan咁煎返最少10幾秒先死 分分鐘痛苦過你地想像

係咪要用人血先鍊到絕世寶刀？

要人血同魂魄先可以整把絕世寶劍

唔知會唔會覺得痛

啲鐵識講嘢,有人聲

咁高溫未跳到落去 先灼傷氣管內臟窒息死吧

秀你老母下限咩支那人

屌你老味
咁點解你仲未死

笑撚左，完全冇期望入黎係睇笑話
點解有人弱智到咁
仲要堅持己見再問人有冇試過對住咁高溫既爐

我都係即刻諗起呢樣野
可以拎黎煉劍

秒殺～ 人體表面嗰浸 幾百度已經著曬火 而且迅速被破壞 蛋白質 40度已經被破壞

跳落泳池係咪會即刻窒息死呀 智商無下限

痴撚線 咁都有得笑
唔推post唔得

有勇氣

熱傳導的問題 ～你知道什麼是氧乙缺切割嗎？～

係地鐵睇到笑左出聲
真係有人係on9 架喎
一撚定係個人企係個爐出面等窒息自殺先跌入去

笑到窒息
點解我死唔去？

好環保
環保狗應效法

得我睇得明？

唔會窒息 只係你吸入既空氣係會令氣管燙傷，係唔會即刻窒息

睇住d on9 評論真係唔知講咩好

呢個forum 不嬲好底質
留意下街上連登既通常係咩人

入黎個post 已經諗起呢個畫面

賣去做civil works就得
Civil works既鋼材有9成其實都唔係靚料
仲好大機會賣嚟香港

其實一個人嘅成份 對鋼材機械性能影響唔大 水被蒸發 人體還餘下多少重量？～

你可以試下咁同個客講
佢肯收貨就得啦

照理會痛幾秒就無哂知覺，如果係腳落先就可能會多陣

獸矛

d監工真係同你逐個逐個check咩

你老母可能被人屌撚死
有呢個可能性嘅

做乜咁認真

想像下跳落去就中途窒息死先再係入面熔個畫面
笑到內臟跌晒出黎

入黎就係想睇呢張gif

1600度，應該一瞬間，如果頭落先，個腦熟左會完全唔痛

忍幾秒氣唔會窒息死既，不過落左爐幾秒就熟左咁姐

咁睇唔開
應該痛得好辛苦

好恐怖

美劇情節，ironman誔生

Joker咁 型

異形3

鉛來的～差很遠

之前試過忙到成日無食過嘢，差啲餓死
我覺得條友好大機會會餓死

原來窒息幾秒就死
以後唔敢潛水喇

他終於可以發光發熱了

知你對過千幾度既爐啦
咁你窒息死左未

邊度睇到全身熔化

你係咪對完個爐都窒過息
腦細胞死得7788 智力大退

唔識解識下

啱啱google完先知咩黎

即係 風煤 切割～ 金屬傳熱性能係高 但唔會高到 瞬間整體同溫 是可以 將其中一個 部位 加熱到溶化 但其他部位 仍然完好無缺～

通常都會咁樣形容 應該係～「肯定是完全被燒燼啦！」香港中文大學生化系客席授曹宏威指出，人體被火化成灰的溫度介乎攝氏800℃至1,200℃之間，若被高達1,600℃的鋼水「照頭淋」，肯定是屍骨無存，但並非化為烏有，仍會留下一堆灰。

d鋼變左高碳鋼

做乜潛水
我仲想睇你發表偉論

土法煉鋼

屌你戇鳩仔
你知唔知咩叫死亡
抖唔到氣而死之後又熔死?
佢有兩條命架?

諗起佢

活火熔城，經典到爆

古時煉鐵都有落人血 古法製作啫

哇屌
我本身都唔信抖唔到氣幾秒就會死
岩岩試左閉氣兩秒 差D死
好彩第三秒即刻抖返氣如果唔係就係咁先

弱智嘅人永遠都唔知自己係弱智

應該唔夠三秒就死咗

未必～腦部未死重會運作

賢者之石

想知痛唔痛
如果一跳就即刻冇晒知覺都不失為一個唔錯既死法

片呢

火化都慳番

嘩屌,我死左10次

人體鍊鋼

高温燒不了我，一切

加入鈣化物

頭先閉氣幾秒差d死

34先刷首抽？？？

土耳其樓爆 !

有咩好嘈啫

你地搵人試下再話返俾大家知咪得囉

11年前都有單

入呢啲post都可以搵到人block，智障真係滲透兒登每一個post

利申跳過，無咩感覺